地區工作check list

而家先係開始，請做好你地份工！

實質工作
出席90%以上區議會會議
各項成功爭取（小至巴士線，修理設施道路，大至社會議題）
長期開放議員辦事處(協助填表申請政府資助etc.)
每星期最小各一次早晚街站匯報工作
於地區fb經常爆光！

地區活動—每季1-2次
老人探訪！！
量血壓
剪頭髮
平價義賣(柴米油鹽etc.)
本地遊(離島，米埔etc.)

地區活動—每年1-2次
打疫苗
影證件相
(離港旅遊團）
蛇齋餅
寫揮春

請每日笑面迎人，明知係藍絲都要，你係代表緊我地區嘅後生仔女。你可以有性格，但吾好忘記全區人都有份出糧俾你，係你嘅客仔
月入三皮半吾係咁易拎的！高過d曱甴

利申，居住於民主派得票數頭十，上屆踢走保皇今年成功連仼的社區。

歡迎再加

自推1/10

自推2/10

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自推3/10

自推4/10

5／l0

6/10

7/10推呀

8/10

9/10

10/10